查查走紅了

「 窮人唔好生仔」的觀眾都觀看此影片

紅cha館 情深我款款

紅cha館 情深我款款 <咁都比你條仆街諗到=.=

查

milk west

fans club : 紅cha 館

I wanna make love with you.!

咩事

厲害

吉有fuk了

好精靈

同菊梓喬齊名

屌你 笑咗 好似呀
隻手仲遞起

其實點解窮巴叫查查

cha b is good.

喺膠登網名